今晚 1900 直播 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 #ViuTV #影視台

今晚 1900 直播
2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮
#ViuTV #影視台

請去晒以下集中討論

[推到完場] 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮（1）

6c

好大

好似聲快過畫？

mirror第一個出

黑暴 個個都black bloc

viu呢個策略good丫

係人地台轉播 點都比d 誠意呀

雖遠必誅

襯返套衫啫

點解mirror分開出

有啲成員有個人歌曲

好多都唔係好知係邊個

二汶呢

好多唔知乜水=.=是咪老了

阿E

好多都唔識

表情撚

多數人係 黑白色 著其他色個d 係乜玩法

Marco都有份

仲唔捉到你

平時又屌903藍

而家又討論

點解依度減少人講嘢！！

請去晒以下集中討論

[推到完場] 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮（1）

咁少人

網上903直播 仲慢過viutv 轉播

Serrini個肥婆

係喎，細so已經fired

唔上黎都唔記得咗有叱吒

Serrini有啲尷尬

個男無氣 好難聽

一開頭完全聽唔到條仔唱乜

有d難聽

Live不嬲係咁
佢哋真係要加油

go this 集中推

[推到完場] 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮ViuTV區（2）

樓上嗰條友係咁洗版，爆咗個post又唔開個新嘅，都唔知想點

下年先開啦笨

Viu點解慢過上網

會唔會成晚都係咁嘅質素